---
layout: post
title: Ngày 2 - 30 ngày tự học tiếng Anh
---
Hôm nay cũng không có gì mới lắm. 
Thay vì làm bài ở trang [English test store](https://englishteststore.net)
 thì mình làm ở [Test-English](https://test-english.com).
Trang này giao diện ổn hơn, khá đầy đủ bài tập ngữ pháp, mấy bài nghe cấp độ trung bình khó hơn hẳn.

Phần mạo từ A/an/the khó thật sự :(. 

Mua cuốn Advanced english grammar in use về mà mấy bài đầu quá là tẻ nhạt @@.

---
Update: Hơn tuần sau thì fail thử thách :(
